中老年人已經開始轉風同情林鄭

話林鄭政府咁仲點管治

各位年青人要努力夾實家中老人

時刻警醒政權之可惡

教育老人，市民無須同情政府，政府亦不應有何威信

回想當日政府如何目空一切、挾夠票自重、滿口謊言。保皇狗如何漠視民意

大家要用鮮血性命先可以阻止政府

大家努力